【告急：TVB借疫情收視翻身】- 谷爆ViuTV、開電視收視計劃 (Fact checked)

轉載

幫手share:

隔離post問，點解ViuTV長期得3-5點
喂你知唔知，你部電視冇「收視記錄儀」，係唔計收視ga
就算開著電視，點樣睇ViuTV、開電視都冇用

咁點算好？
抵制TVB戰線教你點做，方法由業內人士FC
最後有收視小知識

1️⃣ 申請/ Login ViuTV acc
(去網頁- > 右上角)
呢個Step好重要，方便ViuTV掌握觀眾數據，用嚟sell廣告
P.S. 開電視仲未有會員制

2️⃣ 用電腦或app，睇直播
⛔️好重要：對ViuTV, 開電視記得disable Adblock
👉🏻ViuTV -
👉🏻開電視 -
👉🏻31台 -
(我哋建議大家真係要睇，否則品牌都可能認為數據有水份)

3️⃣ 用電腦或app，重溫有興趣嘅節目
呢個都好重要，方便電視台掌握數據，用嚟sell廣告

4️⃣ 進階：買FireTV 或Chromecast
方便將電腦或app嘅畫面投射至電視機，享受睇電視樂趣 (下回分解，請留意日後嘅pinned post)

——
【收視小知識】
點樣計收視？
節目重溫一條數、電視機收視一條數、網上直播一條數、之後會加埋就係綜合收視 (即係跨平台收視)

2018 香港收視調查法

都市傳說，未經Fact check：
收視公司偏幫TVB係出哂名

Strong Post Leave My Big Name

公司機開兩個browser 24小時長睇冇問題

可以同YouTube 一齊開...

Push

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!